連登頭先死左一陣

幾秒？

我都係

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仲係好lag 又比人攻擊？

唔止

啱啱上唔到 安已不

又比人攻擊

都有一兩分鐘

手機APP同電腦都上唔到
停左server

係攬炒嘅味道

嚇死人咩 以為政府搞9連登

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩